想念是會呼吸的痛

又兩點了
應承過自己會放低 但原來好多野真係控制唔到

它活在我身上所有角落
I know that feel

我明

為什麼失去了 還要被懲罰呢
能不能就讓 悲傷全部 結束在此刻 重新開始活著

好痛苦

失眠
咖啡
愛你
失眠

無底洞

施主,放下才能再揹上。

晚晚用酒麻醉自己
有時好想飲到醉自己就可以將所有唔可以講或者唔夠膽講既說話一下同佢講曬
但人大左好多野都會諗後果控制自己唔可以做

點解又比我發夢夢見到你同我好開心一齊返
醒左先知原來我地己經分左手幾個星期

我就痴線啦！！！

所以我每次飲酒好想醉都唔敢醉

後悔不貼心會痛
恨不懂你會痛
想見不能見再痛

今晚準時又會諗起

又夢醒